\beginsong{Si no muero por ti}[by={Almudena}]
\beginverse
\ifchorded
{\nolyrics Intro/Outro: \[Em C D Em] \rep{2}}
\fi \memorize
\[Em] Si no muero por \[C D]Ti,
no creceré en tus \[Em]campos,
no habrá frutos que arran\[C]car,
ni semillas que sem\[D]brar
en esta \[Em]tierra.
\endverse
\beginverse
^ Si no muero por ^Ti,
no habrá hombres que a^prendan
a amar sin espe^rar,
a luchar sin descan^sar
adentrándose en tus ^sendas.
\endverse
\beginverse
^ Si no voy hacia ^Ti,
si no salgo de ^mí,
daré vueltas y ^vueltas,
daré vueltas y ^vueltas,
quedándome en ^mí.
\endverse
\endsong
